I-ACCESS (一通) - 莎莎(178.HK)研究報告

致 一通客戶 :

莎莎()研究報告

莎莎於1978年成立，為亞洲具領導地位的化粧品零售集團。莎莎於1997年於香港聯合交易所有限公司主板上市，現時業務遍及香港及澳門、中國內地、新加坡及馬來西亞。

今年初新冠肺炎爆發後，訪港旅客人數進一步急劇下跌，本地客的消費意欲亦受拖累。在新冠肺炎影響下，除莎莎於香港特區的店舖以外，澳門和中國內地的店舖人流及零售銷售也大幅下跌。本地零售股已從近期底部反彈，當中莎莎為較落後的零售業股份，有機會受惠於經濟復甦的動力。

交易策略:
買入價: 1.15，目標價: 1.48，止蝕價: 1.05

出貨報告